有無poly Ching 知唔知道點轉中文做廣東話medium

我係今年fm
我見其他fm 今白係Estudent 都成功轉左CLC1104P 做CLC1104C
但係我點搵都搵唔到clc1104c
Basic 同advanced search 都 no record found
屌啦 唔撚想讀支那語

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831無大台 出中環
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

Full咗?

我幫你search左
無哂位 唔使再搶

支那語

原來仲有最後1個位
你一係叫你朋友仔入你Account幫手reg
你信得過我 我都可以幫你

Thanks 巴打

仆街冇睇禾都要讀😦